有冇人可以答到我

好易對所有嘢無熱情

係個人好似乜都冇乜起勁咁 點算